前幾日發夢夢見自己甩左P牌

大佬呀
我想幫手推post 呀

咁就浪費咗今日出post嘅quota

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

P牌一日得一個？

24小時內一個post